點解snoop dog 食咁多大麻都仲未死

如題

點解會死

DALALALA Snoop do double G

paul mccartney bob dylan都未死
幾時輪到snoop dog

snoop dog snoop dog

justin bieber 都未死啦！
有歌你唱啦…
justin bieber食大麻，咦吖咦吖噢！

有聲

on9樓主

Wiz khalifa係台度一路rap一路隊草都未死
Snoop爺冇事嘅

佢仲有own kush唔使錢任smoke

點解食大麻會死

everyday bitch
you mad？

你條女做雞點解又未死

聽完young wild free 好想食大麻
近排好鍾意啲nigga 嘅rap

有生之年一定要食一次

佢好搞笑

And on that farm he got some weed~
EIEIO

Smoke weed everyday

2pac

nate dogg

Party all day party all night

食煙個啲都未死 食大麻既點會死

大麻傷害低過毒品好多，仲低過酒精
（傷害低過酒精我覺得好難叫做毒品）

諗真啲其實幾好笑

就黎死

屌你老母走啦廢物

砂糖仲有害過大麻

試下倒轉黎諗
佢食咁多都未死 大麻其實係咪唔會食死人

會green out 有可能會死

食煙死都未論到大麻

因為本來食大麻就唔會死

出唔到gif

Living young and wild and free

We're just having fun

淨食大麻會死好似要係將個鐘入面食成幾kg先會死